【認真】點解做手語嘅人，個嘴要郁郁吓？

有冇人知？

因為手語唔係剩係得隻手

同有啲人講嘢都要做手勢一樣

配合表情啦屌你